花田十輝 我屌你老母

屌你老母

阿輝今次有個好既監製傍住
當然啦
今次既劇本應該係佢經歷曬LL同京吹之後既最終改良劇本
呢次夠佢吹奏幾年

同大河當年有谷口一樣